有無人係facebook都不停見到譚詠麟廣告？

好多人呢兩日喺Facebook都係咁見到譚詠麟d垃圾廣告
好多唔同page 但係無乜人留言

所以！大家記住下次見到要
1. comment box留低文宣
2. Report

唔好嘥左人地d 廣告費呀